烏索普值既嗰兩億

係佢喺water seven 死都要守住既兩億

返睇先見到張通緝令

型能到